\section*{Onde Começo?}

Portanto, todo cristão tem três tarefas interligadas diante de si: Servir aos
pobres, salvar os perdidos e fortalecer os crentes. Investir nessas tarefas é um
investimento nas verdadeiras riquezas do céu.

Após ter conversado com inúmeras pessoas sobre doações, a objeção mais comum nesse
ponto costuma ser: ``Ok, eu quero me envolver! Mas eu realmente não conheço
pessoas pobres. E a maioria dos meus amigos são cristãos.'' Bem, aqui está a boa
notícia. Você não precisa iniciar seu próprio ministério do zero; você só precisa
encontrar uma boa organização para apoiar. Sua doação para uma organização sem
fins lucrativos altamente eficaz pode ter um impacto enorme, e tudo o que requer é
alguns cliques online ou enviar um cheque pelo correio.

Lembre-se, o objetivo é caminhar em relacionamento com Deus e perguntar a Ele:
``Ei, Papai... o que você está fazendo?'' Ele nos convidará para a Sua missão!
